［poly舊hall］讀poly一定係住勵志堂

年年都有人屌勵志係咪真係想像中咁差？ 多雞多狗公都唔再講 仲要係藍絲嘅集中地 希望今年唔好再有咁多妹豬傻更更咁入咗去等我哋一齊呢個年度回顧

帶啲妹豬去食藍店

Online function call馬打lol同傳說對決 (中國騰訊)

我哋又嚟睇下勵志每年都好自豪嘅hall 莊 今年依靠人強馬壯 大名鼎鼎嘅勵志竟然有八個人上莊

連利生 hall 莊都多人過勵志 人多定少都唔係重點 啲仔年年個樣都生到中輻射咁都算啦 今年啲女真係想點呀大佬 … 唔講以為自己睇緊學敏定開元
利申 PMO 擺到明係狙擊勵志

sorry 手快負皮左

成班勵志雞年年上黎連登自貼博上位

澄b

打傳說對決打到po 曬ig 真係好肉酸

Poly班呵撚好垃圾成日食美味佳

想知hall莊定VA soc房垃圾啲
電台編委除外

傳說點都好過王者啦

但聽講成德係第一個嘅LOL嘅hall
利申住成德上面

冇人想知

講柒又唔算嘅 成德支莊柒啲

埋土成德堂 白衫肥西 我屌你老母

但樓主三月仲搭黨鐵 講咩肥婆雞啊

啲女真係雞？ 收幾多 想屌

你班Hall莊既咁中意係到鬥出啲冇意義既po 不如po多啲文宣 關心香港好過啦 多舊魚

啲hall撚係咁，講真冇人想知勵志有幾臭朵

又真 lol 呢個唔抵掙

例牌年年都有既po，我會話，悶啲囉
有時間出po講呵既野，不如諗下點gfhk仲好

年年都有人講架啦，又唔係第一日既事，啲呵撚係得咁多

我想問呢，想住hall係咪reg day搞埋定點？

遲啲 應該八月左右
Polyu 有email, 開application website 申請